{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_078673",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "브레드05"
    },
    "text": "ブレッド05はカン·ウォンジェオーナーシェフが直接運営している健康パン屋だ。 ここはパントランドに合わせて天然発酵種を利用したパンを作って愛されている。 現在のブレッド05は汝矣島のブランジェリーロワールで17年間運営されている。 ブレッド05はアンバターというパンを韓国で初めて紹介したところで、各種メディアテレビでも紹介された。 味と品質も誇り、生活の達人、生生生情報通などでも紹介された。 ブレッド05はソウルに計4つの売り場があり、3ヶ所は直接運営し、1ヶ所は協業売り場だ。 当カフェは「生活の達人」に出演したあんバターカフェで、営業時間は毎日09:00~22:00。 ソウル地方兵務庁駅軽電鉄の2番出口から3分歩けば到着できる。 ブレッド05のメニューには、アリゲーター（6000ウォン）、あんバター（5000ウォン）、パンドール（7000ウォン）などがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブレッド05は誰が運営していますか？",
            "answer": "ブレッド05はカン·ウォンジェオーナーシェフが直接運営しています。"
        },
        {
            "question": "ブレッド05はどのようなパンを作っていますか？",
            "answer": "ブレッド05は天然発酵種を利用したパンを作っています。"
        },
        {
            "question": "ブレッド05はどれくらいの期間、ブランジェリーロワールで運営されていますか？",
            "answer": "ブレッド05は現在、ブランジェリーロワールで17年間運営されています。"
        },
        {
            "question": "ブレッド05の初めて紹介されたパンは何ですか？",
            "answer": "ブレッド05の初めて紹介されたパンはアンバターです。"
        },
        {
            "question": "ブレッド05はどのようなメディアで紹介されましたか？",
            "answer": "ブレッド05は各種メディアテレビでも紹介されました。"
        },
        {
            "question": "ブレッド05の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレッド05の営業時間は毎日09:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "ブレッド05の売り場はソウルに何ヶ所ありますか？",
            "answer": "ブレッド05の売り場はソウルに計4つあります。"
        },
        {
            "question": "ブレッド05のメニューにはどんな種類のパンがありますか？",
            "answer": "ブレッド05のメニューにはアリゲーター、あんバター、パンドールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ブレッド05のカフェはどこにありますか？",
            "answer": "ブレッド05のカフェはソウル地方兵務庁駅軽電鉄の2番出口から3分歩いた場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ブレッド05は生活の達人に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、ブレッド05は生活の達人に出演したことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 409
    }
}